男朋友返工好大壓力

今朝聽佢講，佢開會嗰時比人話
啲人講嘢單單打打
唔會指名道姓，但喺知道話緊自己

身為女朋友，有咩可以氹下佢？
睇到佢難受，自己都唔好受

今晚可以畀佢射多幾轉, 你唔好射囉

真絲啊

養佢

幫佢含

不過認真 你覺得佢唔開心 發少d脾氣 多d關心就得 男人好簡單 當然有得含就最好啦

含

之前男朋友連續一個星期比上司係咁鬧
我係聽佢呻同靜靜地陪下佢
仲有請佢食下野咁

我一向都有，每次都有
琴晚發左次脾氣，即刻扮死狗啦

你又幾幽默喎

每次都有

有人唔做去做狗?

其實夠架啦 做返自己 比佢有在乎既感覺 問下佢需要d咩 就夠 加油

我都係，免得過都唔好製造麻煩啦

圖呢?

哈哈！send定等佢食晏睇攞下共嗚都好
唔該曬巴打

我就扮曬可愛幫佢一齊鬧下，等佢笑下囉
唔該啦巴打

噉你兩個互射啦

哈哈！最多送個女皇比你

多謝喎